UST南亞仔心灰意冷未

今日見成個連登都掛住批鬥自己人 屌同路人

個個都將標準set到比天高
行下山 掉下口罩
就俾人無限放大 大屌特屌

唉 我真係好驚UST南亞仔灰心 因為咁而退出連登
返鍚克廟避世

補圖：

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

死撚開啦

朋友返印度食蕉啦

一人一正評
挽留UST南亞仔

巴打我見你都貌似同路人
你狙擊佢所為何事

你咁樣對南亞手足
心灰意冷了

樓主好憎左膠

我地黃嘅光譜 去到中立撚都係自己人 係同路人

希望大家唔好再屌人行山掉垃圾
佢地都係自己人/同路人黎

垃圾香港人學埋支那人啲野 淨係識批鬥

挽留

掉下垃圾都要批鬥
唔通行山掉垃圾就唔係自己人 同路人？

支持樓主

掉垃圾就唔係手足？
點解要死撚開

定你叫南亞仔死撚開？

五毛深夜出黎分化

撳個正評 挽留南亞仔

Peter攞料都岀黎
即係場運動就完

五毛群起攻擊行山手足
心都灰鳩埋

yes
見到哩個post要快d block

哩個post講咩？

1 like = 1 挽留

咁又唔會 有親切感

睇下個熱門咩事
全部都屌自己人 分化同路人
行山又屌 行街又屌

再咁落去
UST南亞仔真係要返鍚克廟避世

你都幾勤力

永遠屌自己人就咁落力，我終於明白南亞仔的悲哀了
我都要返鄉下避世

挽留南亞仔
係要勤力D

南亞仔係我地連登靈魂人物

peter哥好似全日都唔駛訓咁

屌同路人屌到二千正評
心灰意冷了

訓訓下諗起南亞仔
個心唔安落
佢返左錫克廟我地點算

Peter攞料幾時變咗同路人

咁點算呀
無佢帶領點光復香港

Pull

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

咪係
咁得閒屌人行街 行山 掉垃圾
唔走去屌下藍絲共產黨？？

連登仔睇幾張圖就孔明上身

見有行山條隊，就屌行山好高危你地係咪on9㗎！
其實佢都係睇完張圖先知咁撚多人

見到有垃圾，就屌你班友咁冇公德心周圍掉！
其實佢都識講，咁多人行，有1%人冇公德心已經做到依個效果

有乜好挽留

大佬 真係要屌醒佢地架喎
行山又唔戴口罩又食煙又亂咁掉垃圾
平時已經睇唔過眼呢啲行為
今日仲有人話出個街姐
依家非常時期可唔可以謹慎啲
有時覺得呢啲根本唔係同路人 而係平時啲港豬藍絲

如果你將呢d 精力放落去屌港共，香港就更美好

嘩嘩嘩 屌同路人屌得理直氣壯嘅
你咁得閒唔落街屌藍絲？

我地黃嘅光譜好闊
中立撚都係同路人 係自己人
掉下垃圾當然都係手足啦

講左咁耐
你係咪熱狗？你係咪五毛？

平日都已經唔想再開連登黎睇
但係而家想搵下行動post都冇
完全冇左連登嘅意義

咪係 成版熱門都屌人行山 掉垃圾
我覺得個D post好鬼囉
一定係三毛開

agger
都唔知樓上係咪三毛黎

日日都係D女女上熱門
成班都痴撚線
睇完咪算囉
回又唔識用不推文
都唔知下次幾時先會有行動

快撚啲走啦張超雄d孽種
無人想留你

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

高汁post
希望大家睇下

Peter兄點解仲未改名？

請大家保持獨立思考

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

不過睇女女嘅都係手足同路人
再屌佢地 南亞仔就要返鍚克廟架喇

p 牌仔 正皮唔到，btw 人地識進化 點解我地成日退化呢

Pish

推

挽留同路人 自己人

行山掉垃圾都唔屌得呀

唔緊要
一齊挽留南亞仔

南亞仔都心淡

UST南亞仔係死左膠
罪狀：
加泰集會撐共
三罷阻人搵食
食藍店係苦行
打爛交通燈擾民
影大頭得罪中立撚

隨處掉垃圾又真係好唔衛生, 仲要係郊野地方破壞環境. 大家去得果度都係想享受大自然環境.
咁做同d 支那狗落黎搞到香港污糟邋遢有咩分別?
同政治抗爭無關.

你又知我冇屌 又知我冇出力
屌港共同時想提下班手足戴返口罩唔好去多人地方都唔得 何況從一開始我就覺得未必係香港人搞成咁 今日有人影到好多支那人行山 平時都好多 點解你係咁話自己人掉垃圾 五毛既話我一早屌埋自己人
既然咁多人覺得係自己人掉垃圾放火種 咁我唔再鬧 sorry

同路人
第一日識peter仔？

南亞仔退場就冇泛民打手了

條友係極右連登仔
唔岩自己聽就不斷數鳩人
成日同月野兔兔仲有玉蝴蝶等人圍爐打飛機

聽到忽然好開心

死左膠都係自己人 係同路人
總之唔屌得

我地點掉垃圾落山都係手足
日日食元氣都係自己人
唔罷工嘅都係同路人

檢討同批鬥係兩樣野黎
最緊要大家自己有獨立思考 分析同諗下到底係檢討定分化 下下都話指出泛民做錯=分化撚 香港唔會進步 最緊要自己有獨立思考 人無完人 泛民做錯要出聲 熱狗做膠事都要出聲 要諗點進步 唔係下下都感情綁架

你有冇起過佢底？

一陣又話凌晨開風向post

屌人行山掉垃圾真係極右法西斯
哩D思想唔要得

明明行山都係同路人
掉口罩掉垃圾都係自己人

根本係一班自我中心反社會小學雞
將所有異見聲音當左膠,瘋狂打壓異見
呢班人破壞力比五毛同狗更大

仲記得之前匯豐嗰日條煩閪一日開7 8個post

唔食藍店係苦行先岩

有冇睇#2 中立撚都係自己人同路人
行山掉垃圾都係手足

我地依家黃嘅光譜好闊
唔好下下話掉垃圾嘅手足係支那人

Peter攞料兄，你好似俾人開po點名話懷疑係五毛喎。

晚安啦Peter
放過南亞仔啦

咩係批鬥？
睇下依個post咪知

條人俾人點過相懷疑係高級五毛

個D熱狗黎 唔洗理

依家最緊要係唔好再屌人掉垃圾
挽留南亞仔

左翼無問題，理論上左翼係支持社會變革甚至革命
但係左到盡頭便是膠，咁就有問題架啦

樓豬走先，呢到我頂住

你起下佢底都唔洗懷疑啦

慎防風向撚!!小心會員peter攞料!!

仲有逼到人貼抗爭相

不過算啦兔兔，做得本土/獨派本質就係犧牲居多

正如左膠咁講，嘈得多會散，呢個都係事實嚟，唯有屌佢哋嗰時畀返少少面大家

當就下啱啱參與政治嘅人

因爲真係無辦法，硬食

不過掉垃圾都係同路人
唔該唔好屌

其實行山掉垃圾放火都係支共政府既錯，成班都剩係識屌自己人

成版熱門都係我一直都覺得奇 由上年尾開始就咁 啲女女post煩到仆街
不嬲都話係對家係咁開post想洗走行動post正事post
但純碎得一個post入面好多人討論 就好似今次山火咁 我就覺得冇問題 好多人集中討論鬧支那人同港豬藍屍
至於個個都開post山火post呢樣野我都覺得有啲痴線有啲鬼

兄弟爬山各自努力
勇武負責出去抗爭 佢就負責出po批鬥

捉到隻熱狗
又屈毛

睇佢唔順眼好耐

成班人喺度批鬥掉垃圾手足
心都灰鳩埋

洗走晒行動post
運動完了

極左極右唔係好事黎
不過係香港呢個階段偏右係中共造成
後生比較本土唔係冇原因
雖然我係右

屌同路人 分化自己人有咩意思
要屌就屌政府冇執垃圾啦

我唔知peter係咪5毛，但UST南亞仔真係太左膠，盲撐泛民到道德綁架嘅地步

不過樓主開post點名屌人，又真係唔洗做到咁，私怨咁囉

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

開名係為左挽留
1 like = 1 挽留

無聊咁都上熱門

其實時代革命 就係自由革命
中立撚係自己人
食藍店又係同路人
當然行山掉垃圾都係手足

唔狙擊下點試到水温
次次bin南亞仔d post全部比連狗掉去政事台
頭先連南亞仔自己個心灰意冷post都搬埋
泛登呢個名冇得走

好心藍絲同政府就上山執垃圾啦

好多政府同中共打手，大家唔好中計啊，求求大家

真，應該包容手足

agger
太多post屌同路人了

要屌就屌藍絲同政府唔派人上山執垃圾啦

feel到樓主上個post被搬好嬲股怨氣

對準返政權

算9數啦
分化post之所以成行成市，主因係無咩行動大家係覺得有效，先咁得閒做呢啲

Peter攞料心灰意冷未，屌你老母

講事實又屌人老母
係咪想唔對準政權令場運動輸

我心灰意冷係政事
今次講南亞仔心灰意冷 應該係時事喇掛

咪話係高級唔毛囉屌

又屈人熱狗。

光復香港 自由革命
手足有自由食藍店
唔通就冇自由掉垃圾咩

唔分化 唔叫春 大家一齊行落去！

agger
掉垃圾都係手足 係同路人

你啱 記得樓主有幫佢cap圖

樓主應該係熱狗

又捉到隻五毛

岩架啦，分化狗

唔食藍店啫係苦行

逼人貼抗爭相係咩事

一路都唔明點解連登仔要話左膠唔係同路人咁harsh
依家終於明 左膠對自己人先係最harsh

好波

左膠：唔係深藍既都係同路人

大量左膠留下負皮

拉

Peter兄正職係乜嘢？上極連登都賺唔到一餐飯錢喎？

中立撚係同路人
食藍店係手足
撐警都可以係自己人

屌 呢個Peter

Peter撚屌

南亞仔可以屌你
但調轉就唔得
你屌佢就連衛兵 惡過共產黨
兼會心灰意冷

左膠：唔係同路人果d，用愛感化佢地

全世界都係同路人

全職挽留UST南亞仔
冇左佢 場運動就散

同路人可以屌手足

手足唔可以屌返同路人

真

gchi南亞仔樓主熱狗分化狗五毛於一身

我地黃絲嘅光譜好闊架

南亞仔茅離開我地吖

連登一向雙重標準 第一日上連登？

屌 睇漏左comment又出事
On9熱狗分化撚黎

南亞仔出黎回應一下

不挽留 不是人

佢係應該改下d左膠思想同唔好盲撐泛民
不過我暫時覺得佢係好人
希望佢會變

唔好返鍚克廟住

所謂左膠係咪就係反對私了嗰啲 要畫面靚嗰啲 南亞仔幾時反對

我地200萬人只要做好人
就可以光復香港

行山仲食煙有冇搞錯

冇，不過打爛交通燈佢都話擾民啫

食藍店係手足
唔食藍店係苦行
中立撚都係自己人/同路人

有班係五毛嚟
咪撚屈

係咪想屌自己人

佢本土出世個喎

食藍店又好 做中立撚又好
總之全部都係手足同路人

由6月開始
左膠大愛民意撚泛粉先係最反各有各做嗰班人
屌人屌得最惡
抹黑勇武話人唔理性同黑警無分別
唔比舉美國旗
唔好玩火
唔好入圍村覆桌
唔好鶳
唔好嗌港獨
唔好搞加泰集會
仲有一批評泛民就係熱狗

漏咗一開始嘅唔好搞立法會
仲有叫人唔好搞地鐵阻人返工
鼓吹地鐵前線有黃

有你喺度玩分化 大家都想避世退出運動

冇係因為大家都默許私了佢唔敢再出聲

所以話左膠最harsh唔係無道理
而好多野都係靠行得前嘅人打返黎
經歷過14佢地唔會再理班無眼光左膠大台撚
(好笑嘅係我留意到有班人喺連登話14失敗係兩邊同樣責任)
要等班左膠自己進化應該2025先有火魔
2030先有鶳
成班老化石保守撚

返南亞啦

死熱狗，blocked

樓主一係私怨撚，一係五毛狗，次次見襯佢都屌南亞仔

挽留 冇南亞仔 我哋9月立法會輸硬

邊撚個同你同路人

行山掉垃圾係冇公德心喎

唔明你個point係乜嘢囉

都係自己人 係同路人
唔屌得

你睇近排割勇武偽中立又叫手足 度度前線都黃唯有勇武前線係鬼係共諜，宜家咪拉左幾千人死傷無數開心啦。區旗含完淚班連登軍師又要準備立法會了。

見你推得咁辛苦，幫你拉下啦

樓主pin呢個啦
唔係就繼續有人入嚟鬧你

我覺得peter可能唔係五毛，但一定係極右煩膠

pinned

和勇不割

此POST已完

所以咪挽留南亞仔

警犬個肺白未？

三毛post

小學雞樓豬

加泰集會梗係唔好去
加泰獨派出名親共
佢地市政府掛五星旗
佢地領袖曾經問中共借幾百億歐羅
想攞來做「獨立庫房」

你點知人地冇相同力度屌港共？

果到比盡咩50人行山，區區幾十人會有咩影響，重有太多數係藍屍黎
而且策略上真係好想睇藍屍仆街社區爆發証明封關、反隔離營係有用，耐何科學數字証實香港疫情真係好輕微。
重有人地出下街又要比你班道德撚鬧，咁你係咪好想d黃店無生意執晒?

你咁小事都睇唔過眼，標準要一致，咁點解平時泛民做錯野、派口罩比警犬、包容支那蝗蟲又唔鬧得

樓主

peter攞料都唔識

左翼冇問題？
蘇聯、中共、北韓、古巴、越共、赤柬、委內瑞拉等地嘅極權暴政係咩人創立？
喺歐美最撐呢啲政權嘅人又何嘗唔係左翼？
係咪未聽過tankies, useful idiots, eurocommunists?

三幅全部都係自己人 同路人

Why do leftists love dictators so much?

From Syria to Venezuela: Mystifying Left-Wing Support of Dictators.

The Left’s troubling love affair with dictators and murderers

Where liberals love a dictator

飯毛冇嘢講就屈人熱狗
Hi Sir Bye Sir Good morning Sir

唔啱聽就屈人熱狗分化撚
左膠技倆十年如一日
邊道咁撚多熱狗？
咁撚多熱狗中共一早冧咗啦

死飯毛，拉

班含撚派逼人投飯民超討厭
選民有自由意志
唔係旅遊巴廢老
唔係你識嗌「民主」兩隻字奉旨投你
佢地自由意志都唔尊重又學人講「民主」
鶻突到死

拉！！！

同意

衣家吹風話黃嘅標準太高喎

依家不論藍黃
全部都係自己人

開工啦

peter 攞料絕對唔係同路人

死熱狗你係咪玩分化

你當人手足
人當你係蝻咋
係蝻咋
係蝻咋

唔係唔比你鬧
唔通行下山、行下街都要比人開post鬧成50幾頁先叫正常?
平時正經post就完全無人理喎，咁既比例點睇都唔正常呀嘛

好多熱狗

啱啊，搞到人心灰意冷

心灰了

意冷了

人地批評泛民叫反民主，咁佢地打壓本土派算唔算賣港賊？

我都想知

班仆街有佢講冇人講

事前批評：守住關鍵一席！俾次機會泛民！
事情爆發：當務之急處理問題 而家唔適合討論 一混亂就中計！
事後檢討：你分化！咸豐年前嘅嘢攞出嚟講？

結論 千祈唔好喺連登批評泛民
你點評論都有位入

含撚左幾次淚，家陣我個區條泛民區佬連影都唔見屌佢老母。

岩架啦仆街冷氣仔同泛民繼續同班老共打壓哂我地先啦，剩低你地俾黑警打撚死。

我就係打死都唔含淚
上次含已經係一八年三月補選
之後我一定唔再含
包括舊年區選

李文亮事件係連登仔中期智商測試

仲去撐一個愛國護旗手，你既破壞力點都比樓主大

大家屌完民主黨派口罩未？

Ust南亞仔同人講話唔好屌民主黨派黑警校宿舍口罩

民主黨區議員致歉：本只考慮到社區防疫

民主黨事後道歉，而ust南亞仔仲話自己冇錯，兼惱羞成怒帶負面風向話「連登仔只係識屌自己人」，仲報復批評佢撐偽黃既人

包容，愛支都係自己人

之前呢個會員經典到8月至11月每個休息po都會出現一次，之後就會開負面標題帶風向

事實證明,黎明行動俾咗好多子彈對家

((公投))一句到尾,民意重唔重要

區議會選舉輸左比建制派？

要檢討獅鳥

區議會選舉輸左比建制派？

再咁落去場運動好快散

好雜亂想講幾點,岩聽就聽,唔岩聽請屌

「2)勇武要暫時全面退場,你地唔退和理非功能出唔到黎,727元朗遊行同今日罷工根本發揮唔到721個道德高地,反而一路淡化緊件事
3)不合作運動要即停,呢單野再搞係嚴重到可以搞散場運動,如果話民心唔緊要我可以話你聽,你唔岩搞政治
4)唔好再叫任何革命口號,要高舉反警黑呢個旗幟,林奠依家就係想扣港獨帽子搞分化」

港獨同加泰集會的確係鬼鬼哋

你咁講完我覺得你係五毛

係咪唔對準政權
場運動會輸架

-0-0

心灰意冷了

南亞仔屌緊民主黨 我睇到心灰意冷

喺邊屌

自稱好識國際政治既冷氣軍師，過左4個月你重未醒重搞分化?

全城中伏！路透社話香港人為自己利益唔畀人去加泰集會！

[曲線要講明] 加泰集會完全冇人去，證明去左果班低能仔根本唔識國際政治

[道歉] 反加泰集會撚和解聯合聲明

原來得南亞仔自己屌得
其他人唔屌得

南亞仔已輸 加入咗反泛陣營
peter仔點睇